張建宗：嚴厲譴責美國制裁 10中港官員 香港融入國家發展有巨大機遇

美國因應《港區國安法》接連宣布多項制裁，包括取消香港特殊待遇及財政部在前日（7 日）宣布制裁 11 名中港官員，政務司司長張建宗今日（9日）發表網誌，指特區政府堅決反對及嚴厲譴責美國財政部，對多名內地和香港主要官員實施制裁，斥此舉違反國際法及國際關係基本準則。他又說香港會繼續是全球企業的集資平台，並融入國家發展大局，將有巨大機遇，市民毋須過份擔心。

張建宗今日（9日）發表網誌表示，美國政府的制裁「橫蠻無理」，重申，實行「港區國安法」不會影響本港的資本主義制度、高度自治、言論自由和法律制度，斥美國駐港澳總領事館上周五（7日）指國安法影響言論自由是「嚴重失實的指控」及「雙重標準的政治操作」，粗暴干涉中國內政，當局對此表示強烈不滿及反對

網誌其實屬官方文件定個人9up

強烈不滿及反對自己冇份上榜？

制裁你關國家機遇撚事咩？除非你地官商勾結有貪污得益

宗仔又喺人哋傷口上面灑鹽喇
講咁多嘢嗰「勝利」11人淨係會記得你同阿波波冇份㗎咋

條廢佬仲有咁好閒情 心機寫網誌？！

張建宗：嚴厲譴責美國制裁 10中港官員 （真係嬲）

（無我份）

港英時代好景過依家N倍，起碼冇掠水大白象先，冇咁多公司裁員
融入中共先至係惡夢的開始

又冇佢份真係講乜都得

被美國制裁嘅全球企業集資平台

出事就自己意見，撐支就國家政策，
dllm

仲未有佢
係咪因為佢幫黑警真誠道過歉

幾時先肯制裁埋佢地家人
等佢地安心做中國人

個機遇係揭露中國野心，被世界打殘，中國放棄吞併香港，然後香港浴火重生

擔心自己好過啦，連澳門睇唔起你地
做官做到被制裁文明地方冇咩人做到

制裁埋佢囉

如果佢唔譴責中共分分鐘話係佢篤灰問點解佢無份被制裁

地方官就收聲啦，外交中央負責呀

牙宗衝出黎攞景定贈慶

咩機遇？
喺人大斟茶？

兩樣野有咩關係？

幫你加速融合仲有咩不滿